陳淑莊嗰日明明就係瘋狂叫人投票支持拆路障

做乜依家變左佔中搞手仲要俾人拉埋咁搞笑

左膠都變烈士

我朋友話九二八嗰晚佢不斷哭求大家徹退，仲跪係地添

最記得係不停叫現場人士投票支持拆路障
結果反對既多
佢又再從新叫人投票拆路障
無限loop

幾乎日日要投一次，loop 撚到俾人屌走
跟住有人貼佢啲事蹟係銅鑼灣佔領區，提醒大家咪中計

當初佢剪光頭為咩？睇返報紙啦

蔡東豪夠剃光頭啦，最後咪走咗去行山

個日係咁9傳已經開槍，抗爭咁耐就係等開槍決一死戰，但班撚屌左膠聽到個槍字就嚇到鳩都縮埋，對唔對得住六四衝擊軍隊既北京市民？

功佢地領
宜家金鐘班人型生物入哂垃圾會
仲有啲已經去左we connet

香港人，你值得擁有

花生味濃

反831既政治力量佢地接收哂

結果呢兩月佢地就精神分裂

佢地都幾冤枉

左膠

真係咁想開鎗？

我當日係現場，聽到開槍都鳩縮。。。

冇著keyboard 牌避彈衣？

明顯販民諗緊點過831假普選啦

唔在場既咪咁講

最初佢好似有去旺角？

咁嗰晚真係有人留守
如果唔係一早收左皮啦

所以更加憎班仆街左膠
留守班人真係搵命搏

仲有邵家樽